TVB出盡力幫林鄭拉票

咁明目張膽借咩理財哲學攻擊鬍鬚曾

樓主弱智保安出來講政治

咁你個弱智仔又點
做咩係我個post到潛水